番大陸睇病真係平靚正！

東莞婦墮胎枉死 醫生護士齊走佬

可惡，醫生護士置手術台上死者於不顧而溜之大吉！周二上午，東莞34歲女子房雪香帶着女兒到附近村衞生站做人工流產手術，不幸在手術台上身亡。家屬在下午才接到院方通知，匆忙趕到時衞生站已人去樓空，相關醫生護士悉數逃離現場，只剩下１歲多的女兒在大廳裏哭着找媽媽，而手腳冰涼的死者遺體還躺在手術室裏。
據死者弟弟說，姐姐是上午8時多到衞生站做人流手術的，直到下午1時多，才有護士打來電話，讓家屬趕緊前來看看。等他趕到時已是下午2時，但他發現整個醫院的閉路電視已被拔掉，現場也被破壞，就連電腦裏的硬盤也被人拿走了。醫院樓道空蕩蕩，靜得可怕，手術室裏的姐姐鼻孔流血，手腳冰涼，已經死亡很長時間，整個醫院沒有一個醫生。
房雪香及其夫以收購舊物加工為生，並不富裕。夫婦倆共有五個孩子，最大的11歲，最小的才1歲多，這次不打算要肚裏孩子。房婦平時很顧家，本來準備去正規醫院住院做流產手術，但丈夫幾天前剛做完心臟病手術，孩子又多，家裏離不開她照顧，於是獨自一人帶着小女兒去做手術，未料死於意外。
廣東《南方都市報》